3大中資電訊商發公吿 要求紐交所覆議除牌決定

紐約證交所早前公布將中國三大電訊商中移動 、聯通 、中電信ADR除牌，中移動、聯通、中電信分別發公告，向紐約證交所提出書面要求，要求紐約證交所董事會的一個委員會覆議退市決定。

中國移動今日（21日）在港交所發布公吿稱，為保護公司及其股東的權益，公司於1月21日向紐約證交所提出書面要求，要求紐約證交所董事會的一個委員會覆議下市決定。

根據紐約證交所上市公司手冊，複議將獲安排在提出複議要求的日起至少25個工作日後舉行。公司已要求該委員會推翻該決定，及在覆議該決定有結果前暫緩暫停美國存托股票的買賣。投資者務必注意，公司的複議要求及暫緩要求不保證一定成功。

中國聯通及中國電信亦同日公吿稱，為了保護公司及其股東的權益，於2021年1月20日，公司向紐約證交所提出書面要求，要求紐約證交所董事會的一個委員會覆議下市決定。

拜登一上台就玩野

拜登一上台就上訴

Yellen講明繼續追殺